\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Эксперимент №6. Разбалловка}{10 класс}

\begin{enumerate}
	\item Цель, оборудование --- \textbf{0.5}
	\item Метод
	\begin{itemize}
		\item Сила трения --- \textbf{1.5} + \textbf{1.5} за смещение поршня в обе стороны
		\item Объём трубки --- \textbf{1} + \textbf{1} за смещение поршня в обе стороны
	\end{itemize}
	\item Физическое обоснование --- \textbf{1.5} + \textbf{1}
	\item Измерения --- \textbf{1.5} + \textbf{1}
	\item Погрешности --- \textbf{1} + \textbf{1}
	\item Ответ
		\begin{itemize}
			\item Сила трения около $0.8$\unit{Н} --- \textbf{1}
			\item Объём трубки около $1.2$\unit{мл} --- \textbf{1}
		\end{itemize}
	\item Вывод --- \textbf{0.5}
	\item[Всего:] \textbf{15}
\end{enumerate}
\end{document}

